肥E今日食咗銀咖哩

唔好味 生氣了！

狗都唔撚食啦銀咖哩

我係狗

連狗都不如

岩

係咪食火山爆發

其實ok。。。

係

肥E=低等生物
低等生物都覺得難食。。。 咁你咪。。。

啱！龜老師！

叫我肥雪